特區政府反對台灣當局就港台司法協助發表不符事實言論

特區政府反對台灣當局就港台司法協助發表不符事實言論
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就傳媒查詢，特區政府今日（十二月二十二日）作出以下回應：

特區政府對台灣當局不斷就港台司法協助事宜發表不符事實的言論，表示強烈反對。台灣當局在明知香港沒有法律容許香港和台灣進行司法協助和移交逃犯的情況下，仍不斷以不負責任的言論詆毀香港，特區政府表示反對亦反感。

港方在打擊罪惡的原則下已提供了制度下可提供的材料，我們敦促台灣當局不要再以政治凌駕法治，以陳同佳案及林姓疑犯劫案作為借口，消費法治，發表等同要求特區政府違反香港法律的言論。港方不能認同台灣當局用政治考慮法治的看法，因這不符香港的法治精神。

完
2019年12月22日（星期日）
香港時間19時06分

有冇人知以家陳同佳 咩環境？

Diu成段都係共匪中文

港共真係永遠鬧人D咩都係自己做緊仲要做得好過份，今朝話人滅聲其實佢先係大力滅緊聲，而家話台灣政治考慮法治其實佢先一直都政治考慮法治。

乜你唔知係中共口交部寫嘅咩

政治凌駕法治

香港表表者
5隻手指3隻指住自己

收皮啦林鄭臭閪

啲文字組織垃圾到呢
第一段開頭已經反對，段尾又要講多次反對
唔仔細咬文嚼字都唔知原來港共既聲明真係狗屎垃圾都寫得

點解隻隻字都識但睇唔明
寫埋d共匪中文，屌!

睇完會降低智商
少睇為妙

小草案又點先 當時又可以移交
現在審都審完

小學雞政府
又間接支持台獨

誰在放任殺人犯逍遙法外？
誰沒有盡到保護人民財產的責任？

台灣應該將97 後移交個案show出來.
攪個記者會.
話香港司法無法無天.

又或者民間記去攪都有得想.
濫炒之道當然主打國際線.

寫左咁大段野都唔知台灣做過d咩

"台灣當局在明知香港沒有法律容許香港和台灣進行司法協助和移交逃犯的情況下，仍不斷以不負責任的言論詆毀香港" <<< 香港冇法官?
冇律師?
冇立法會?
日日成個怨婦上身
殺人兇手周街走
搶匪畀你又唔收
淨係識寫廢文

出冊之後就住豪宅

咁on9

逃犯條例2.0

唔同 當年台灣係以過期居留驅逐港人出境 上到港藉飛機 香港警方要拉要鎖 台灣無權理